呢個韓國YOUTUBER又幾正

想同佢做朋友

哇頂呢個男定女呀

啲寒仔個個都差5多。。。

........

死基佬

非

定仔二世

印狗一定係讀男校

佢同短彩同類,係可愛型

男女校
初戀係TB

唔怪得你變撚左GAY

非
短頭髮女性特別可以勾起我個心

即是隱性gay

不安

非 代答 樓主=bot

定仔一睇就知係女 哩個男仔樣女仔聲我分唔到男定女

呢種衝突都幾可愛

好撚gay

唔好侮辱我彩